要玩空城計！！！

中大而家應該實行空城計
千萬唔好再硬碰硬
打遊擊，設陷阱

大家讀咁多歷史，識做既！

推

自推一

自推

再推

推呀

並非不可取
___________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢